依期一齊旺 大家唔好jump [167] 比c呀仆街

車狗去死

刷刷刷
尾段5連c

車食屎

南特 車狗 全部仆街死

主ng

奧c 哥德贏唔該

車4:3派一個1000

飛燕諾頂實角細!

屌 點解半2果陣唔撚敢買

算啦

吓 熱狗咁撚刷得都唔買

炒曬車

支持

車抵撚死啦.. 輸波先黎刷角

我岩岩都買o左幾注7.5b 為o左補補10.5b
不過e家睇黎會收哂

落後佢都唔出豬蛇黎攻,仲繼續守,真係唔好預可以反CUP

All in左維拉盤 有d驚係鬼盤

有信心!

Same

車-3c

熱仲換埋KANE入黎強姦車狗

屌 飛燕唔補時10.5b慘死

廢車有頭威...

仲要高水

女人達

馬拉加咁魚腩都只係讓平半

買左熱串聖依天 咁都有得中

飛燕諾時都唔補

屌你老母臭閪南特咁撚柒廢執撚柒佢算啦 你老母比人入3粒 我呀媽都踢得好過你哋啦 仲要主場 祝南特全部球員過唔撚到今晚 含撚啦屌

比多4個角球車仔熱刺 生生性性

2018維拉一定得

全世界都要o左上盤
就算真係豬 全世界同你一齊豬
包你唔會覺得寂寞

飛燕諾 正仆街 -1C

干地真係神,比人炒到1:3都唔換人

客其他有無得諗

主其他苦主

做乜換簡尼敢快好番晒

小注無入球

時都唔補

G持

好想要馬拉加

比多c

終於上到10K,多謝馬會!

又卡住係到 屌

馬拉加咁廢 唔要客一定skip

開o左波

屌 jump

依加先有人

幾時到我

直屌維拉客勝

屌 哥德正氣 你老味奧c無撚用

角細日

熱狗 我屌你老母

其實我之前1K上到8K,之後拎4K,依家上到12K 多謝馬會,我愛大家!

乜野角細 車熱準備要角大 刷撚爆佢 唔好比佢停

角呀屌!!!

成隊車仔仆街死

干地躝啦

10分鐘5c

迫害

角球雨

點上

求角雨
最後十分鐘

兩角呀仆街車狗

車有膽就同我和

求心水 輸晒

派我

好想戒賭角

豬腦出黎救世了

刷呀 屌你老

比甲,小注全場大

出基佬應該開始燒味

熱狗反手gel

呢條垃圾賣料狗 出事前但事後刪咗

推 呢個疑似bgor嘅人 懷疑利用大話 話人地外國比料佢 佢限定比幾個人 唔可以太揚 之後就事後同幾個fd夾埋扮事前料 準到仆街 博人信任 之後再收入會費呃錢 呢招個廢物bgor用過

屌 以後唔買初盤角

唔係betting gor 係賣料b gor

有即場真係唔好買初角 睇下咩料先

奧c奇蹟cup

得番5$喺戶口想補都補唔到

冇角果陣就係囉..
想等即場買角大.. 但一開波3,4連結果又咪係揼春

角啊 你出現未

角呢

俾2隻我好唔好

好！支持

批准

接納

8479 混合過關 2x1
讓球
主客和 足球過關 2x1
星期日 50
普馬斯(主) 對 尼卡沙(客)
讓球
主[0]@1.75
星期日 43
緬恩斯(主) 對 慕遜加柏(客)
主客和
客@2.74

11.5s gel

心理作用 越想要角 啲角會變晒做解圍 粒波死都唔去龍門後面

輸到仆街
月頭就糧尾

有住烏就燒味9981斬啦垃圾車

比多3c

得番唔夠十場

次次補左就開到
無補就輸鳩埋
唔撚識玩

熱刺聖伊天ng

干地炒未

慣.. 買角細補時一定有1,2角,, ;補突都要爆你
買角大就停到完 補6分鐘都唔會有角

廢車死未

決定戒賭
屌你老母狗會

買角大就70分鐘停屍間

安捷差一球半大

Eibar 快半大

屌 訓覺 打個和收手

快D入

車仔8X分鐘先換人. 唔講以為換幾個美斯入黎

快撚D入

重申一次,我愛熱刺,救我18倍4串1,盤又羊3K,熱刺一世球迷

正常輸第三粒要博啦

無奇蹟

b飛出水未

求派

all in 車 輸清光了

等我推多少少先派人 呢排買野買突左,就黎無錢找卡數

10C

唔知係度等乜.. 次次8X分鐘先換..
換入黎跑下步呀

10c 差一個

奧c 屌你反cup呀 差你我條3x1

我對干地好失望

又差一個我屌你老母

世界級中位數

輸左差唔多3k

蒙仔ft 1.3

如果我係干地,見人地熱刺個勢咁勁,比人反CUP個陣已經要換人啦

9.5b達陣

南特
奧斯特桑斯
哥登堡
轟2.5b
聖羅倫素

完場10c
10.5b苦主

買親角都輸 含撚狗

唉 覺得自己好on9

玩cmm課太多

I know that feel bro.

維拉入未

等你

轉場繼續屌,黃潛上呀!!!!!!!!!!!!!

已經停左課一排

一樣

課長

維拉利爾好似有伏
睇球探stat好似反而係64波

買左馬拉加主勝 20蚊

玩兩日打個和算
唔玩

10角

尼卡沙可以試下

我都驚 黃潛好似有伏味

點解唔俾多c

呢場睇唔啱，唔知點賣，放棄咗

普馬斯

1175玩兩日得番5蚊
戒賭算

今日閪角日

伊巴

旺一旺先

次次都係輸一角先慘

阿記. 阿JAX 飛燕. 車仔..
場場都係即場補返少少先唔駛死

小農夫goalll
伊巴、慕遜加柏

維拉開始上力！

真係一句好岩
贏係過程輸係結果
前日贏25k...到依加倒輸20k

清袋

高登仔

3月15 墨西哥盃 普馬斯1-2尼卡沙

試一試佢先

點解唔cashout

同你情況一樣，跟本前日先波太易賭俾你執

贏幾多都係俾番佢，只係時間問題

岩呀

大家點睇

12M,屌

12m...

平手盤連炒左兩場，今場都炒就停停先

馬拉加12m

維拉利爾

唉jump

普馬斯1-0goal

維拉鬼盤沉船了

維拉

十二點之後又變番主

屌你咩維拉

奧斯請反給

冇眼睇今晚 針了

普馬斯幫我贏番車仔果場d錢番黎

又針我屌

慕遜加柏
維拉反cup

你成功gel曬 點睇

針哂

燈

維拉利爾買cup

普馬斯入多2、3球穩一穩先

維拉利爾咩事

😅😅

盤都奇怪

緬恩斯一開就連刷4球

慕遜加柏入波啦

可能想下年唔參加歐洲賽事。。。屌

角

旺旺.jpg

尼卡沙比人屌打 又豬2000 想死

仆街 琴晚派錢 今日果然斬番賭仔

上呀慕遜加柏
cup呀維拉利爾

比人屌緊

次次放親圖都輸輸地，今次唔放圖即刻普馬斯穩

豬到仆街，戒賭了

咁搞一陣馬體會又集體炒車

基沙文坐波監

唔係掛

上半場45分鐘2C.. 下半一開波10分鐘5C..
屌你老味點賭

未必死，外面走地個主勝仲高水

維拉利爾杯唔杯到

馬睇會感覺讓唔到咁多

大船

上場尼卡沙打少個都杯

呢兩日啲閪甲波都唔得正氣

我慕

一哥出完事. 二哥唔知點了

Cup 唔到要針

維拉真係鬼盤
唉

Cup 唔到一齊針

買親下體都和波輸盤/贏波輸盤
賤過賤種蝗

比人吊打呀

我買大開細 買單開雙

維拉NG

如果維拉同尼卡沙cup 聽日去泰國唔食牛

上次買佢最後俾維拉連入兩粒... 半格屍都收唔返,, 嬲撚到我.

尼卡沙快cup

豬到冇晒

比人屌到咩都無

Wa 你.....

Fake完就點

屌要拉科客勝算

All in對家！

做咩？

緬恩斯

不了 真的不了

好彩緬fake

比你講完 fake goal

尼卡沙快杯

兩隊都閪，屌唔過

接納

8482 混合過關 2x1
入球大細
半場主客和 足球過關 2x1
星期日 51
華雷根(主) 對 奧特海維利(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.80
星期日 52
柏利斯天奴(主) 對 安圖法加斯達(客)
半場主客和
客@3.50

瞓覺等收錢

有冇伊巴手足?

補飛啦

慕遜 陸軍

尻柏刷咁多角托咩

跟

不了，維拉西波

一齊win

陸軍糕 差慕遜

半場已經殺左好多人 下半場做野

車
維拉

尼卡沙 上呀🔥🔥🔥🔥🔥

尼卡 維拉 杯呀 屌你老

慕

又變返角大細波... 屌 . 點撚樣捉

維拉
慕遜

三場都大角

馬體出陣未

見到慕遜咁轉都冇好野 唔知有冇機絕殺

尻柏冇14C全隊斷腳啦

我買讓平半 最後轉左咩

尻柏刷多3C我食屎

本身唔係平手咩

好似平手轉平半

噢 唔怪得咁高水

客？

9.5b -2

係 見轉左盤冇買到

輸哂. JUMP得.. 買完角細係咁刷.. 一買角大就冰封

兩隊垃圾0:0都唔知係度踢咩鳩

我慕 絕殺啦 唔想比人呃半格

球探APP係咪壞左 冇響過

伊巴入波扮伊巴叫

維拉 慕遜

潛水到左地核

尻柏多2C我自爆

維拉Cup啦屌你老母

日乙都正氣過你 垃圾維拉

星期日係多閪波

快D入啦仆街維拉

屌 92分鐘換人哂時間.. 刷多兩C啦

兩隊埋門

仆街維拉Cup啦屌

維拉上場對馬體會又咁撚勁
今日又食曬屎咁

尻柏俾多C啦好嗎

西假

黃潛反cup啦

尼卡下半場反cup佢老母閪

D波真係好撚閪

CUP啊維拉

維拉想點

不了

慕shit幾c

比慕遜呃左半格 3串4 差馬體

連入馬體會兩粒.. 依家輸俾降班隊

好似13c

要入啦維拉

伊巴快撚d la

10mins冇刷過角 快撚d

13

係就好。。。最後4000all in左落12.5b

mola

球探13

假到傻 仆街維拉

黃潛喺時候追大

維拉Cup啊仆街

Cup到祼跑都得

維拉似會入一兩粒

換人換幾分鐘?
利申無睇LIVE

巴打呢注應該幾高水下
球探寫13c

75分開始劇本

屌你陸軍高水 串撚錯比甲

2面入波失波高峰期

維拉俾粒黎輸半都願

即場都係13

11.5b 一買就停左15min 角
黑氣到 乜都開對家

2倍炸 驚到死 下次追數都係唔好all in 太心急 連閪兩場角 搞到個人亂晒

我就唔信維拉呢隊垃圾可以好似上場咁反cup到

E巴嬴&維拉CUP到 派2個100

我

開始停角

lm支持

維拉Cup啊

我追角細輸到仆左呢場...
即場角真係要俾個LIMIT 自己....

好假，馬拉雞排20架大佬

屌
尼卡沙串馬體睇黎898了

注碼真係最難控制 個人一荒就想all in打個和走人
I know that feel bro

達哥廢托都後備

馬體會半和 里昂半主

本身贏緊10k 輸到得番4k個人就傻傻地咁all in埋落去 要控制下自己

維拉大大力屌兩粒

維拉做乜9

中央半客/2.5大 下體半主/半大

打假波囉

應該係365做乜尻. 兩場都停左係換人度.

馬拉加個場應該仲有一球

尼卡沙反cup未？

維拉生性啦

皇蘇戈場做乜鳩 換人換撚左10幾分鐘

拎番個本先再賭啦bro
輸左都冇咁肉痛

365停左姐 正常踢緊

維記針得

普馬紅

普馬rc

紅牌仆街了

尼卡沙機會黎啦

1-0頂住阿普馬

杯

E巴維拉比狗屌 維拉輸比排20

3場波得1個入球,仲要係12M

皇蘇入未

伊巴快入！

快啦伊巴...

伊巴屌你立即入波!

維拉降班清盤啦仆街死垃圾

有冇人敢屌馬體

我勒令伊巴入波！

馬體2.5s

已屌

細波

維拉利爾準備絕殺

隊波本身已經西.. 加埋呢兩日西甲.... 法官大人. 我唔屌

之前條list呢

諗緊里昂定馬體

里昂留力?

E巴角呢？

車仔角贏左D.. 轉個頭德甲西甲就輸返哂...
好彩兩場西甲臨尾停屍間... 差D輸到JUMP.

1:1,CUP佢老母

Cup

維拉利爾 我屌你老母
落後冇角

伊巴停40分鐘角

維拉幾多角?

上場維拉勁 今場就西 今場應該馬體屌爆對家

撐

9c

隊假波狗鳩鳩下又收錢

買佢-1/-1.5成日羊 但買親0/-0.5就針
Btw 已串尼卡沙

照跟先

咩邏輯

馬體2.5大，有無同路🤘🏻

9.5b 1.68倍
48分鐘9角冰到依家

就係斷維拉利爾一關

里昂出咩人

伊巴識入波未

兩場西甲都冰角冰入球.
兩場9C...真係痴撚線

馬體正選冇Costa 同廢托 淆淆地

智甲咪撚fake啦

成也角敗也角 今日感受最深

嬴小小

伊巴無柒頭

連炒4注 要休息

好西，德甲西甲都係西，馬狗會睇黎唔方好野，角大算

㩒屌人都入唔到

馬德穩？

下體會角小清泉WO

下體會

一球球半仲要1.76水.. 點買

尼卡尼卡

尼卡沙快入

尼卡反杯叫爆區

外圍睇唔明

你旺 跟

blacklist 伊巴黃潛

下體 半和 9.5角小
中央首球
艾斯盤

買半主試試先

巴打成績好似好勁

尼卡沙上！杯鳩主隊

中央

下體X里昂,小注玩下

半客秒針

中央開大
下體-1
里昂-1
卡雷拉聯開大

墨假2.5b未？

LEON 角大試一試佢

下體出副選都高拉科幾班波啦

下盤2串1

小注里昂入球2.5/3細

馬體＋圖XX

信數據

下體已經係今季西甲最正氣既波

尼卡沙快絕殺

同意 深盤佢都456到

唔信西甲全下盤

派副選就好
佢地餓波

有無link....求link

下體
OL

中央杯未？

墨假我屌死你地全家

場場平手+1 1.5都開到

拉科先jump定

下體會-7C

有冇人里昂同路

睇岩但我情感買左客。。

尼卡沙咁早打多個都杯唔撚到

下體會5C -5C

拉科都識刷C

又話馬體角細清泉

13分鐘5角

-4C

嘩.. 呢場攻親都有C.. 起碼20C..

下體有咁多c 又引人買之後停足70分鐘

下體會唔會半和

巴打之後有冇咩心水

里昂 聖羅倫素 希望聽日收返個錢

6角了

無啦,之後個D都係閪波

里昂支持

好 輸番兩注比馬會停手了

6角

有冇人有睇.. 係下體會刷角定拉科送角

攻親都清出底線...

7C

17分鐘7角

馬刷

15.5s 要了

下體禁屌？

8-9成佢地控/攻

入未呀

8c

爆c爆到

拉科係咁送

15.5s jump

25分鐘8角

唔識買呢場角了,一陣買完細又繼續刷就仆街

馬體個新閘比人sm

LUCAS爆親都有....有親都有威脅 屌

生性啦下體

小保加想要下

明恰佢 岩岩仲不智拎左張黃牌 再唔換好快出事

馬體入一粒先啦喂

比甲入未

我見無哥斯達 基沙文小屌左拉科W

馬體12M

哇馬體咁都有12碼

我諗無呢2個前鋒,下體都唔會輸比拉科掛

下體12m

劇本

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

馬體 1-0

到里昂生性啦

邊個射

屌 連住3場半和3x1 乜撚野12碼

里昂入佢老味

入呀

加美路

黑哨

Thanks 摩笛

世界黑哨都要開下盤

入多啦呀 20 21 30

粒

遲早，咁樣撳屌都唔入就抵輸

里昂GOAL!

下體入多球,里昂入多球!

里昂 1-0

馬體會比多角半場開角大

下盤既朋友仔可以早抖

講完即入

離開曼就好了

完全兩班波，想追主其他

里入左頂住個半場..買左半主

買左下盤既要諗下戒賭啦

洗鬼頂 客攻都攻唔到

搞掂

半場10角

我訓先，巴打加油

馬體都禁屌唔到對家

binc

下球leon ok?

絕對ok

里昂踢踢下喺到dick波

做乜9

突然覺得下體會1球完場,攻唔入

快d開哂d上盤ok?😢😢

比甲大波了

我買左-1

12m

里昂

入佢！！！

goal!!!

炒佢啦

差馬體呀
換哥狗入黎救下大家啦唔該

好似有傷

入埋

迪比好波

好彩cash out左
自己唔識買英超 一大注就出事

英超最易玩

繼續，追多一注

咁BENCH得番王子有攻擊力

王子哥狗熱身

下體冰封角完場

季尾skip哂無欲無求啲球隊

gun

本身好地地
又要追數

下體入未

下體-1

換哥狗未

無一，兩個主力
成班廢物咁

12c

角大清泉 小追左14.5b

諗緊呢加入唔入c b

14.5b -1

已經又開左1c

哥狗IN

3000 14.5b希望有 6c果陣入

有D想買拉科下球

好難買洛手

里昂 3.5b 升到2倍入

馬體-1

客隊開始踢人

哥狗快啦

15C

快啦唔想針呀

等睇20c完場

王子出黎變超西啦

準撚到

嘩屌 好波 差D比拉科單刀..

應該 1819C完場 可以再追

下體入波未

哥狗改不了吃屎

哥狗又辣火頭..

馬體入多粒

屌哥狗唔多手二比零左啦屌

哥利亞基本功又唔札實又鐘意扭黎扭去....

無基成隊垃圾咁

下體

下體入多粒啦屌

下體冇基係咪唔識入波

西甲真係唔送12M都唔識入波

衰過曼

王子

leon入多球

屌你真係1球

里昂 9.5b -1

我真係唔撚信得1球 追next goal

小保加有無人要

下體快d入啦

屌你老母下體狗 快啦 等我仲長追你

下體全格未

仲有咁多時間

屌你下體快入

下體啲波好妹下

哥狗食屎啦 夠膽入波收我皮

王子做乜9

岩岩果兩場西甲冰到我驚

仲未入

馬體快入多粒

屌你咩王子

智甲要咩

最後10分鐘 玩撚完了睇黎

奇蹟3c

死角

下體dllm咩

快入啦下體

估唔到玩開角細嘅里昂同下體開到角大 無串錯

想下盤，小保加最近態唔好，又傷主力

Cashed la bro

小注小保加半大全大下盤

拉科唔好咁俾力啦

又針得了

天台好撚凍

唔係抽筋打少個下嘛

馬體入多粒啦
唔入死返屋企

好彩skip左下體 閪隊黎

針了

識刷角就係強角

下體jump

下體狗

比多球corner 啦屌

好撚野 真係一球到尾 今日西甲入球荒

馬體絕殺呀

屌你老味下體入波1星期球迷

請不要消失希望

下體快d入波啦

2c more

下體狗落底2連c

唔傳唔射係度做乜鳩

奇蹟下盤

馬體 啪啪啪 馬體 啪啪啪 馬體 啪啪啪

屌你下體會

一季球迷

拉科老泥都贏盤 冇野好講

下體同里昂揀撚左下體
我真係超級大傻仔

屌你老母臭閪下體會斷腳啦

ft

仆街去死啦

屌 呢幾日正氣既就無買 唔正氣既就買哂

西甲中得場皇馬

小保加

下盤cashed

妓都3-0全格啦屌

聽日啲波悶撚到 串半大算

小保加半大

重心小保加

小保加盤

妓尻尻下都3粒， 西甲3 場加埋都冇3 粒， 仲要12 m 先入

早啲講嘛 要左客

中呢場我收三千

里昂笑到，中間空晒射咗出界

里昂cashed

好彩高水入左無柒頭

5場西甲開細輸到仆街

嗰球我落去都會入

果下我都以為可以收半格但估唔到法甲水平低成咁

小保加0射

條撚樣全場仲要同隻4號串串貢咁，臨尾整球咁嘅嘢真係忍唔住笑

我買左下盤

一講完就俾人入

果條友有球又唔交返中間比迪比射

小保瓜goal

半大-1

慘

半大 無買

屌你小保加

呢2日輸到仆街 本身500上到6k all in 垃圾車又冇哂了

有咩心水？

維拉個仆街都係 睇好佢屌撚死個垃圾主隊 點知...

分身account lmao

我係想問大家有咩心水俾我追數

聖羅

華提納！

贏啦小保加

快手入多球

場智甲去左邊

絕殺

boca!!!!

2-1

終於到我絕殺 好波

Goal

劇本泥？

傳中條友應該越位

似劇本 但妹耐左

屌你老母小保加
咁都絕殺到

屌你老母日撚日係到結算 結算 結算
唔撚見你跑跑下馬結算

好彩絕殺

真心唔明點解d結算時間咁閪

就係封你唔盤 唔俾人追埋即場

我屌你老母呀 咁都可以絕殺半和 真係痴撚線

提華納俾我走盤算啦

小保加絕殺 收番3000幾

小保加個場真係好撚狗 一早封盤

拉魯斯

屌你老母拉老師

過關尾關串左姐 本身500中4400 依家得2600 想死 再串左你條2x1加小保加 打個和

2日豬咗7成

墨假果場應該和

迪祖 追和

過埋補時俾12m

無

倒輸翻 無錢了

見365封勁耐寫客隊12m
仲諗緊咩事

屌，又係呢d西波

南特
奧斯特桑斯
哥登堡
轟2.5b
聖羅倫素
馬體2.5s

瞓醒收錢

買唔切本身諗住咁做

訓醒收錢系列

又話冇心水

臨訓前鳩買 無信心費時害人

今日頭場 普雷斯頓 點睇

睇岩打比 反底

連續十幾場未win 過

就係十幾場未win 預計作客會輸埋

連敗5 6場反底就見得多
連敗十幾場 係咪真係有能力反底
拭目以待

高水d既話打比抵博

暫時睇好普雷

小妹今晚出水 有無人g持

g持

GUN

唔洗諗，普雷贏硬，波蛋10

多謝巴打

點解今晚卡迪夫城咁高倍

飛巴出水

屌你馬會 又12點維到下晝 咁淨低個幾場又賭撚呀

維乜撚柒野

有冇$100 起機心水

次次贏小小就連輸

迫人買早飛

今晚再睇

等晨b帶領

咁撚戅鳩 冇波唔撚維修

尋晚跟左聖羅回返個本

前幾日贏15k 琴日豬番14k 冇哂希望

200上4k跌翻落幾百

星期六日真係輸到仆街

星期六應該要執喎

琴日all in買車輸到仆街

唔識cashout 贏幾多都無用啦 老生常談

上左4500 又落番750
求水上番3000 都好啊

1945個場睇唔透

星期六成100場 場場買仆街都唔掂

唔買好過

買左莫狗騎豬王 有危機

中埋莫狗就1k上到14k

補一補飛

下盤

和味濃

伊高斯
禾寧丹

求100起機心水

同求

頭場全大

頭場下盤，主隊打15場先贏1場客隊，唔買下盤可以買咩

屌你大仆街,補飛都豬

lm

大仆街落地獄啦

求明燈

頭場有陰影

信盤路,主盤@940

+1

我都有買,, 成日買榜首D 波都俾降班隊屌打

Same ....

唔想再信打比，但又想買打比

星期六win 6k，星期日輸8k

今晚米堡-1

打比前日先踢完好似 仲要輸

仲要比人炒

點睇

主場俾榜尾炒我真係唔敢買

打比群唔好買啦，呢隊野根本唔想升班，留番係英冠搵食好過

上次輸撚死人

今次會反底

得$100 點買好

請出飛支持

3X1

幸運
梳士
韋根串好唔好？

想串埋卡迪夫但好高賠肴

英冠好幾隊都係咁.. 星期三 列斯聯 普雷 葉士 之前狼隊都係 不過今年決心大左 又換教練又增兵

買左

求手足教路 呢兩日輸到仆街

冇人講頭場

睇好客隊

大家一齊針

食左春藥

齊齊贏錢 上10k

大家咁話

人棄我取之上盤羊大錢

普雷斯頓，上次柒到

客盤 大船？點睇都客

伊高斯
禾寧丹
梳士貝利
米禾爾
奧咸

打比試試佢

有無人真心分析下頭場？

9點9再講

頭場波膽1:1

和波機會大

gun 6串7 今晚唔睇了

頭場2隊上場都咁7，但客隊雙方交手咁耐客只輸過一場比主，客隊仲要受讓 冇得唔買下盤啦

已allin支持下盤

直接w?

自膠

提提大家今晚12點馬會收皮

馬會快D執柒左佢啦. 成日係度唔知維護乜尻.要維護咁耐.
仲要成日揀有波時間維護

冇波賭嘅時候未見過佢維護

2x1
6. 幸運半主
7.燕豪芬主

點睇？

自從睇完垃圾車 我唔會再咁諗

佢係馬場燈神

唔賭，
要100%贏錢

自爆車

又喪又大膽

領先一球最危險

要返來買波回血

車仔係讓人wo 我都唔會再買癈車

轟都唔撐佢

留意到 頭場主龍唔上幾時輸波個龍 而係前一場嬴sunderland 個龍
零封打比羊

頭場大波算

打比郡11 場1 勝都排到第五

同路

其實兩孩分數差距唔大

頭場半和點睇

1999

睇到r哂頭

普雷啦

客必勝

遮咁大範圍

留意到 打比豬個龍係上場俾黑貓炒果個龍
而普雷上場比人炒個龍 已經換左人

換個再廢啲嘅

是但買

買50蚊大波叫下算

留意返 今場個換左個龍係 極少失波

打比嗰個應該正選龍黎

20000

打比

大波波

摩笛買左主？

我上面講過
不過打錯兩隻字 變左1999

想講
普雷同打比排名差5名
其實差2分左右
盤路係普雷喎

已跟 去左泰國 翻黎過比你 晨b

所以兩隊差唔多 搏和 ？

最尾個句當我無講過
郁左

打比羊

打狗棍

大波

應該打比 尾盤

尾盤全偏向打比個邊

主勝 2.5b

理撚得你邊隊贏 比夠三球我就得

人棄我取

打比100%羊

普雷轟佢456

依期好黑 要左主 買左客嘅可以放心

要反底了

個場成地都波

不了，會細

今晚要3000上一萬

大波同路

同BILL哥同路就轟落去先

+2

主禁屌

你買左咩

禁屌唔入驚閪咩
禁屌唔入比人入

打比羊

今場無買
岩岩好45分先如夢初醒記得買波

玩推3口會唔會好癲？

打比必勝

1945有無人買左主?

讓球 星期一 45 樸茨茅夫 [0/+0.5] 對 韋根 [0/-0.5] - 客 1.72
讓球主客和 星期一 6 幸運薛達 [-1] 對 靴蒙特 [+1] - 主 1.81
入球大細 星期一 16 伯頓 對 米杜士堡 [2/2.5] 大 2.00
讓球 星期一 25 米爾頓凱恩斯 [+0.5/+1] 對 布力般流浪 [-0.5/-1] - 主 1.90
讓球 星期一 14 諾高平 [-1] 對 布洛馬波卡納 [+1] - 主 2.00

英冠入三球啦

想300上一萬 得唔得

問喪標

20:30 半大？

有晨B無窮人

普雷

上十萭

依場好假波FEEL喎
打比群有兩個入波好機會
一球冇起腳
一球心口傳比龍門

死啦個個都買打比 得我買普雷

客隊比人屌打

主隊屌打緊

我都要左普雷

屌打但無波入

帽事既

客隊啲反擊比主隊仲入肉
不過係客隊唔起腳

客隊

主隊入一個先 快

客隊針

安曼[0]
阿梅爾城[0/+0.5]

年年 好似打比群去到呢個時候就好似唔想升班咁😂

主瘋狂㩒屌

普雷上啊！對你有信心

Super啦好嘛 立即完場

話就話禁吊，但進攻都係老鼠拉龜

屌 買左1K 2.5大

好!

不了，我買左普雷

屌牙買個幾場都推遲

大波已死

上半場冰實plzzz

唉 細波硬 兩隊繼續咁踢法0既話

荷乙邊場半大好

上盤JUMP 攻極唔入比人打反擊GG

信晨b

打比羊連腳都未起過

半和，2.5s gel得？

一腳都唔射 遲早出事

入波噠打比

普雷好快入了

射波啦打比

波都唔追下永久黑名單啦依隊垃圾

比甲點買？

成隊殘奧隊咁

普雷12M

Pk?

Jump

MISS 屌你咩

Missed

仆街

missed

屌 咁上盤涷過水了

收返

買左2.5B 屌你射失左

12m真係咁難入

我屌你老母咩普雷

12M唔入就

笑死人 12M MISS

SAME

對家入

都唔撚係對住個龍射 扮撚哂高班射條柱 屌

12M都MISS睇黎上盤JUMP

又迫害大波

半和頂實呀diuu

買大波啲12碼永世都唔入架
真係戇鳩

屌我個半主

哇屌你個打狗棍嚇死咩 醒醒定定啦

買上盤

主隊12射2中，羊咩都0